話說緬甸出左個抗爭list

頭盔果d基本野唔講

當中有幾句幾撚慘。搵牆壁可以反彈子彈 如果普通子彈可以用冰蓋住先

人地竟然預左中實彈去抗爭

link就唔貼啦 廢事你地入到人地死ser

最後五毛唔洗係我個post鬥黃同比較

貼圖得唔得，想了解下

အရေးပေါ်အခြေအနေတွင် ဆောင်ရန်၊ ရှောင်ရန်များ
Feb 21, 2021 In သတင်း
အရေးပေါ်အခြေအနေတွင် ဆောင်ရန်၊ ရှောင်ရန်များ
အဓိကရုဏ်းအတွင်း၊ အရေးပေါ် အခြေအနေများတွင်း လိုအပ်ချက်များ

၁။ ရှူးဖိနပ် (အောက်ခံဆိုးပြားအထူနဲ့ ဖိနပ်တွေဆို ပိုကောင်းပါတယ်)
၂။ ဓာတ်ငွေ့ကာ မျက်နှာဖုံး၊ ဓာတ်ငွေ့ကာမျက်မှန်၊ လက်အိတ်ထူထူ
၃။ ဦးထုပ်ကောင်းကောင်း (ဆောက်လုပ်ရေးအလုပ်သမားတွေ အသုံးပြုတဲ့ဟာ မဟုတ်ပါ)
၄။ ကလေးတွေအတွက် သုံးတဲ့ ခေါင်းရှော်ရည် (ဒါတွေက မျက်ရည်ယိုဗုံးတွေ၊ ငရုတ်ကောင်းဆေးတွေကို ကာကွယ်နိုင်ပါတယ်)
၅။ ရေလုံမိုးကာအင်္ကျီ (ရေကားတွေက အကြမ်းပက်ရင် ကာနိုင်ပါတယ်)

သတိပြုရန်

· အမြဲတမ်း ဘယ်နေရာကနေ ဖောက်ထွက်ပြေးမလဲဆိုတာ ရှာထားပါ
· ပုံစံတူ၊ အုပ်စုတူလူတွေ၊ ကိုယ်သိတဲ့လူတွေကို မှတ်ထားပါ
· သေနတ်နဲ့ပစ်ရင် ကျည်ဆန်ပြန်ကန်လာနိုင်တဲ့ နံရံတွေ၊ တံတိုင်းတွေနားနေတာကို ရှောင်ပါ
· ပြေးမယ်ဆိုရင် လမ်းကျယ်ကျယ်ကို ရွေးပြေးပါ (နောက်ကိုလည်း ကြည့်ပါ)
· ကားနားမှာ ရပ်မယ်ဆိုရင် ကားဘီးနားကို ရွေးပြီးရပ်ပါ
· လိုက်ဖမ်းလိုက်၊ ပြေးလိုက်၊ ပြေးတမ်းလိုက်တမ်းဆော့သလို မလုပ်ပါနဲ့ (လွတ်အောင်ပြေးပါ)
· တနေရာထဲမှာ အကြာကြီး မနေပါနဲ့၊ အခြေအနေတည်ငြိမ်ရင် နောက်တနေရာရွှေ့ပါ
· ရေလုံတဲ့ အကြမ်းခံတဲ့ ကီးပက်ဖုန်းတွေ ဆောင်ထားပါ
· ရာဘာကျည်ဆန်တွေဟာ အတွင်းမှာ ပုပ်တတ်ပါတယ်၊ နောက်ဆုံး သေတတ်ပါတယ်
· ပုံမှန် ကျည်ဆန်တွေကတော့ ဒဏ်ရာသေးရင် ရေခဲအုပ်နိုင်ပါတယ်
· ရဲက မိခဲ့ရင်၊ အရင်ဆုံး ကိုယ့်ဖုန်းကို RESET ချပစ်ပါ။ ရီဆက်ချမယ့်ခလုပ်ကို ကြိုတင်ပြင်ဆင်ထားပါ
· ဖုန်းကို အမြဲတမ်းတမ်း အသံဖွင့်မထားပါနဲ့၊ SILENT လုပ်ထားပါ

နောက်ဆုံးတချက်ကတော့
သူရဲကောင်းမလုပ်ပါနဲ့ ပြေးပါ။

唔貼啦 唔想人地死ser

Lm睇吓有冇放負撚入黎笑香港人

·不要長時間呆在一個地方。情況穩定後，移至其他地點
攜帶防水，堅固的鍵盤電話
·橡膠子彈在裡面腐爛。最終死亡
如果傷口很小，普通的子彈可以覆蓋冰
·如果被警察抓住首先，重置手機。提前準備重置按鈕
·請勿始終打開手機。使其靜音

最後但並非最不重要
不要成為英雄，快跑。

真係戰爭手冊咁

要搵定牆避真子彈

輸左個勢 比軍狗升級先 仲要一升就升到戰爭級數

同軍隊打預咗中實彈
人地贏唔到就永世為奴

其實出到真槍 真係無咩人唔驚 生存既慾望會大過哂所有野.

去到咁大其實都唔應該臉對臉見到對方 一係高空殺敵 一係綁磚頭去汽車到 先平衡到雙方既武力

軍隊咁多架生
唔怕殺人嘅話開實彈之外仲有更多武器選擇
平民點可能平衡到武力？

除非佢直接見人就掃 見大廈就炸 如果唔係綁磚去車 大家都見唔到面 佢有咩槍都殺你唔到

咩叫綁磚去車？